李家超 快D黎睇下POST會有幾多人屌你

成日睇我地係網上點屌狗
咁你快D睇下D人點屌你啦

佢係狗頭
當然要
狗頭鍘侍候